究竟python同html有需要讀course既係咪只係啲進階嘢

啲入門嘢是咪全部可以自學
依家啲intro course好曬時間

其實網頁黎講最需要學既是咪只有javascript

比起由頭學js
你揀定一個framework淨係學咗佢先 會比較快

依家學既全部都搵template抄下改下就當得功課

Day in a life of SWE

啲asm task咁完全冇意思

有咩方法可以有效咁train up自己instead of做呢啲所謂功課練習

有咩係需要讀course 全部都可以自學架啦
唔通course 野會勁得過網上

教個思維同logic嘛

你勁嘅自己睇paper都可以學到

python深既時候計數食腦

自己搵個project做最實際

砌下樹囉

css 同 html自學得喇 智力正常都識
js起碼係programming language

最好自己由0做起 concept 清楚好多
最緊要學到野 唔係只求高分

咁當其他人抄template高分而自己dup唔夠靚 雖然可以話熟練多過人 但唔夠人高分 心理點平衡

我阿sir話用呢個，之後我搵唔到要點改個html, 我想改form入面嘅UI

希望連登有愛，我就崩潰，多謝大家幫幫手

你想既都可以抄 但前題係自己一定要試下由0整個網出來
抄只係權宜之計

FYP 唔該自己做 份野已經好簡單

睇你學黎做咩，應付工作，學freamwork , google 下，左抄右抄，睇下啲官方doc / 其他人點寫，youtube 睇下片，做個技工搵兩餐都可以既

如果你零起手行創科路，讀課程補充下數理基礎，演算法，學習下點用數學方法解決問題。自學並無不可，只係有人教就有系統少少同有效率少少

code monkey 同 engineer 係有分別的

清晰見解

自己搵一個簡單既landing page做參考
由頭寫一次, 唔識先上網搵返果個位要用咩code